角吾角劉德華根本沒資格做四大天王

黎明唱歌好聽 歌又唔娘 靚仔 高大 人又nice 四大天王之首
張學友 唱功好 做戲又出名 少花邊新聞 亞軍
郭富城 靚仔 食到滕原紀香 其他都唔洗多講 季軍
劉德華 除左個樣咩都差 份人又小人 根本唔撚入流
第四應該比李克勤 上TVB做司儀又好睇 唱功好 穩定 比人叫CD勤

民選特首劉德華！

除咗黎明其餘收皮

呢種小人 見人講人話 見鬼講鬼話 做特首應該呃到好多香港黃絲

黎式電音屌打全部

佢都幾慘
成世都被黑社會食住

後生要不停拍向華x啲戲
老左就要乃共產黨

黎明啲電音好撚好聽呀

呢位巴打識啲野

劉德華fans嬲嬲喎

劉德華收皮啦

黎明唱歌好聽